[推介］沈旭暉：如何克服恐懼：國安法時代下的十個建議

大意：
國安法寫到1999，係因為要靠恐嚇、震懾嚟達到統治
要認真逐個拉根本難以做到
（所以點解要不斷揾01等共媒放風
話乜都會犯國安法）
其他就係唔好鬥黃
香港人要有國際競爭力
等等

puah

Push

Text version?

推

正野，支持大家花少少時間聽下歷史同國際關係知識

最後講得好岩
大家唔好咁"線性" 覺得好似打機咁 打完怪就一定會有結果
可能你要重覆打好多次 做無限咁多支線任 掛好耐機最後先會有少少成果

講得好，值得一睇

push

推

真係有道理

推推推

某部份太樂觀

btw佢上年都話香港係大陸白手套 唔會搞爛佢...

其實有無國安法都一直濫捕中

聽佢講香港人特色個度好滾動
極功利，識走位，但又會做d好出符意料idealistic 嘅嘢我係香港人呀

大灣暉仲講過進攻功能組別贏到過半就得添
而家可能投個反對都用国安法拉鳩你

唔緊要，繼續假希望浪費氣力
冇事嘅